10.6 三百萬反緊急法大遊行 九龍革命 或 港島起義

九龍革命1400
港島起義1400

10.6 港島反緊急法三百萬人大遊行！！！

我發覺有好多手足唔出力宣傳港島,
我細思返港島聽日有99.99%全日黨鐵停駛,
單靠巴士根本搞唔掂增援量。
利申今鋪我支持九龍革命,
我希望遍地撚停火同埋沿經狗屋請唔好做勇武
當然我好驚當日班狗是狗屋放tg清場
藍色為避狗屋路線, 紅線為百萬級數遊行驚佢老味

10.6 九龍革命 之 三百萬反緊急法大遊行
時間 1400
地點 深水埗政府合署

認同幫我推上去熱門頂, 如果收集到6000正評, 正式落實, 搵定手足聯絡文宣組

聽日如果應該會停埋地鐵 3百萬人真是好難過海

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

但是有樣野九龍革命可以是tst插黑旗美旗台旗

推

香港人！反抗！

P牌推唔到，但真心應該係九龍搞，唔好次次都係香港啦，梅花間竹都好，一次香港，一次九龍（其實覺得九龍易撤退D）

九龍好似合宜啲，經歷過多次港島遊

唔知趕唔趕得徹，呢家出晒文宣
要轉嘅力度大一百倍
但是聽日沒鐵真是唔知點去港島
我知錯啦，去九龍革命啦

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我出去港島是因為10.4當日沒停晒全線，但是今日話比我聽10.6會停晒，不如叫港島和理非入kowloon啦

點解沒人睇。聽日出港島好撚難啊，轉做kowloon集中撚，暫停遍地開花半日

推啊 點解沒人入嚟睇㗎

維港兩岸都塞爆佢咪得囉
港島北照塞
油尖旺照塞
兩邊都百五萬人
加埋咪三百萬囉

兩邊百五萬咪得

集中啦 信我 唔好諗住分兩邊。

大遊行嘅作用係曬馬點人數
分咗區冇人點人數有咩用？
然後新聞焦點又會去咗衝突同裝修到

做唔到㗎 港島人口比起新界九龍小到仆街

我呢家是轉去九龍，sogo撚唔好去港島，因為好難入港島

我九龍人預mtr停
會預早11.30到維丸參加城市論壇
討論蒙面法
c u guys

如果集中
就唔好又話去九龍啦

今次是集中撚去九龍，停去港島

唉 應該轉唔到㗎啦

就算聽日唔轉場，都應該搵次係九龍搞

前一晚先轉太難啦
港島仲要係民陣吹雞，邊有咁易轉

現實上係唔會出現集中九龍㗎
因為港島北係傳統和理非show人數陣地
慣性一定有一大班一家大細去港島北
所以只會出現兩個結果
1.港九都塞人
2.港島all-in
所以你話想集中又話想唔去港島本身係無可能做到㗎

九龍
最好尖吵咀>深水埗

走果陣容易四散
最多跑上去明愛上山
(尖吵咀係半島 唔適合走人)

最後紅隧見咪得
大家鐘意起點九龍就九龍，港島就港島
終點係紅隧

其實你提議係好
只係我唔想又撚左班中年/ 銀髮
今日已經撚左佢地一次, 而家7點喇

集中港島

好緊要
推

港島是鬼民陣吹雞 是我吹雞

唉同意 我打沉自己先

你上個post 7000 正評吹雞去銅記
依家淨番一日未夠你走去轉場？！

唔好唔記得香港唔淨係連登架

你吹多枝雞去九龍無問題
但全員轉場直情係痴線

大家唔好推啦 轉唔徹啦

打沉佢啦 轉唔徹啦

push

吹唔吹得切港島+九龍？？
星期日 1400 港島九龍自己揀

拉

why not both

一早講左港島咁急轉條撚咩

沉啊 今日話比我聽連登不是大台

佢一鎮壓就升級做十八區遍地開花

九龍啦 上次九龍一開始都係好少人
行行下就會好多人

唔好深水埗 用翻上次個plan 旺角行去尖沙咀已夠

九龍

毛澤東的經典名句：革命無罪，造反有理

但而家好多文宣都講緊港島
你而家轉話去九龍，個效果都會係港島+九龍

黑警唔會比你聚到人

both!

pish

九龍革命！

九龍易去易走，港島反而冇巴士就危險。始終大部份人住九龍。

拉啊 改唔到啦

both

反抗難定過海難？

Both

九龍啊

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

ppppish

pishhhh

港島九龍分兩邊

Why not both?

係就快 要spread文宣

一家大細好中意去港島
同埋文宣定咗喺維園好難改

九龍吖

留名學野

九龍
唔好港島

新界人表示連巴士都無埋唔知點走

推推

兩樣都支持呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

快啲決定

支持九龍港島各自開花
減低過海好難散的風險

Push

去到深水埗會不會太遠
擔心中途有伏

佢話睇吓先

是但。等吹雞

九龍真心比港島好

P牌無得推 但真心支持九龍 利申大埔人 每次出港島大遊行 巴士一定爆黑衫 但每次返返來都提心吊膽 封哂鐵 無哂巴士 一定要係安全位置等義載 我好多朋友都係因為怕有去無回而卻步

推推推

文宣做撚好哂港島
前一晚無啦啦有堆人話出九龍都唔知咩居心

推 九龍港島都要人

兩邊！

集中去港島吧
多人大家先安全
早d搭巴士出去
明天維園見

九龍人去九龍。港島人去港島咪得

一齊勁推一萬次

義士既血不能白流

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

其實講過好多次港島好難走
但次次都一句做哂文宣就跟，咁文宣幾時聽下意見九龍區百萬遊行？
次次港島走人都係被捕邊緣咁
有時唔係邊個講先就大哂，係邊個有道理先跟
不過算啦希望多人就得

九龍真係會俾香港島好 一嚟撤退又易啲
如果聽日黨鐵又全線停 過海就好麻煩 搭巴士又塞
加上九龍嘅人口多過香港島

講過好多似係九龍區搞
想係港島走係難到仆街

搞咩突然有個九龍？？

啫係點？

推呀

一直講緊開花/港島集中 而家先講九龍集中好難轉

on9

請擅用不推文回覆

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

九龍但下次
今晚先推，你真係以為200萬人都上連登咩

推 九龍革命

收到

我會港島先

身分證號碼個頭單數去港島
雙數去九龍

Tui

話港島嘅人 如果聽日冇地鐵過海點算
星期日新界每區都只係得1-2 條去港島嘅巴士線
每架巴士最多頂盡 150 人
當 10-20分鐘一班 每個鐘運載力得每區幾百人
自己計下有冇可能聚到人

唔洗啦，周圍爆鋪最有效果

根本一早就要九龍

其實why not both?

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

講真九龍同新界人過港島真係好麻煩 散又散唔撚到 雖然分港島同九龍會分散左人流 但真係會方便好多

點解一定要聚埋一齊

點解唔繼續遍地開花

今時今日仲搞集中大遊行仲要開波前就講定三百萬人

其實係 但九龍都而家都未有文宣

最後又係圍狗屋

聽日港島見
丫唔係，聽日港島無連登

搞左咁多日應該都發現到連登係冇能力改集合地點㗎，已經宣傳左㗎啦，頂多九龍做後備。

同意

有無人幫手整文宣

唔一定一半
九龍咁大
九龍多D 都得

我推依個
唔係住港島真係唔想去港島
唔想到時又困住走唔到

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

P牌想推 真係好多人都唔知道

推 九龍

Why not both

支持 如果百萬人級遊行聚哂港島 無黨鐵的話 巴士唔會負荷到

啫是跟原計劃過海入港島

港島人去返港島 有好多冇上連登都諗住聽日係港島

下次啦！
聽日照舊港島

佢地都要走架，咪咁啦

贊成港九各開一個主線任務，
完左再返各區開花

聽日根本過唔到海，未開始就封站，到時游水過咩

星期六晚你先講…下次先啦好嘛？

推，九龍一定多人D，聽日港島一定過唔到。

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

香港人 反抗

支持九龍，但呢個鐘數推唔推得切

1400 sogo

無論點快都spread 唔到去銀髮
我地今日已經撚左佢地一次

怕過唔到咪早D出門過海巴士有咁多
唔計黨鐵唔好2點開波2點出門口之後話冇車

每邊150萬人

如果只集中九龍，港島人都係面對過海問題

所以，港九兩條路線都好

兩邊都搞得唔得
我港島撚 入夜難番屋企

大撚新界人

九龍好啲
聽日99.9%真係繼續Empty R，就算有都唔敢搭，所以大家聽日一定係依賴過海隧道或小輪
新界九龍人口多過港島好多，所以港島人過海對過海隧道嘅壓力一定細好多，相對較易，散場都快啲

搞返多區呀

106要人！

出左先算

行動post要推！

聽日見！

18區遍地開花

推 九龍易走啲

tui

去港島嘅交通唔係問題 問題係點樣返屋企避狗呀又冇黨鐵又冇巴士

唔好去大遊行唔好出！留返自己區玩遍地開花！唔好去送頭！

講咗n次好多人無上連登架，下下夜晚講第二日就吹雞，唔好咁啦

港島應該係想show人數

住元朗，支持行九龍

大佬，連登仔都唔知九龍遊行，和理非點知?????

上d周圍宣傳啦吊

一封彌敦道已經好多巴士停
分分鐘難走過港島

聽日

push ahhhh i want kowloon side

政府合署邊企到咁多人
認真，起步應該係楓樹街球場

贊成九龍革命
但已經10點，會唔會宣傳唔切？

其實講得啱，係港島搞班黑警喺紅隧同你玩，大把手足byebye,推唔郁

既然係咁點解唔集中去九龍
老實講港島又難入又難出

港島

提意好似幾好

九龍四通八達好多

港島個幾條平行既大路比人包頭尾就玩完

我支持九龍！！！

p牌推唔到

九龍可以去邊？一齊度下

聽日想去九龍行街，去邊好？

尖沙咀起步？

Pushhhhh

行動

記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

次次都過港島劇本重演究竟做乜

政總水炮車推落銅鑼灣

港島係次撚次都萬里行

得罪講句
唔係好見有文宣講聽日
大家身邊嘅朋友知唔知聽日有活動

衰啲咁諗，如果九龍人過港島，走唔到嘅話港島人收留唔哂，但係相反九龍應該cover到港島人
要諗下冇鐵過海會點
利申 個人意見

唔好再撚去送頭！唔好推！路線時間比曬畜牲去玩圍捕！

游擊區區開花呀DLLM

大遊行你LM條毛！

1句KO，大地任我”行” ，九龍既話我行山都退到
港島游水咩

有朋友提議和理非齊心衝擊三條隧道行隧道過海，叫啲連登仔封咗個入口，然之後啲人就行過海，好似出紅海咁樣，另一震撼國際嘅場面。

好ff

和理非，衝擊
好矛盾咼大哥

正評體驗高鐵

跟住1出來就被捕

有人帶頭，人夠多過百萬，應該冇事。行隧道都幾新鮮。

像摩西帶領人民過紅海

有冇徹退路線?

我都想講
弱智到
警察圍撚住個出口就已經搞掂晒

最緊要一定要出

其實唔明點解成日都執意要行港島，明明難走到仆街

6000好難咼 但我認同要分開港九

推！！！有人開始係九龍行就有人join架啦！！
想去港島咪照去囉！！！

因為轉唔徹文宣啦，你是度鳩嗚趕唔徹

咪傻紅隧一出一入啲狗好容易包

其實 開post之前可唔可以諗清楚
出面基本所有文宣都係聽日港島遊行
為咩係都想spin走部分人呢
反抗呀 真係連難去d 就想簡番個就腳d既地方？
九龍吳係吳好呀 但你可以下星期做 吳可以每一次都遍地開花架

港島啦 咪撚再分散

其實想知好耐 次次遊行地點 係邊個講出黎

成日好似end game 咁
港島完下次咪 九龍囉
急咩9野？

各位香港人依幾日拜山要同先人講黑警既惡行

九龍邊個位等？

點解唔18區靜坐

大家期待已久嘅10月6號遊行

屌
兩區做晒囉
又唔係分十八區
怕西分散晒人咩
九龍人去港島真係好難走啊
唔好淨係諗好唔好睇啦
方便去同走都係令到多啲人去其中一個因素
同埋等到6千正皮先文宣會太遲？
而加都就黎11點喇

打兩條線？幾好

九龍四通八達 多路走 又可以趕埋蝗走 一舉兩得

三隧！ ！

理性分析

分兩區較好
推！！！

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級

像咩7丫
Mon post 狗

港九2條路線

屌 點解成日都要咁急開兩條戰線
趕住拜山咩
下星期再搞九龍唔得？

無文宣

唔急wor
九龍人難入港島
夜晚冇車咁點先
九龍都叫做可以行番去
其實真係好多淺黃會覺得出港島遠唔想去
咁九龍都搞會加大佢地去既可能性
仲要而加有埋反蒙面法
港島你估佢又真係比你行？
行得一陣咪又塞撚住晒
之前搞左幾多次港島？
次次行撚完都要煩點走
搭船又驚搭車又驚

兩邊齊革 搞掂

幫推

各位戴定太陽眼鏡，以防萬一

兩百萬人上街！人人都有智能電話！搵三十萬人按個制download Telegram都咁難？？

《美國白宮聯署鍵盤戰士》閃電突擊林鄭《緊急法》！成功在 1 日內簽爆推爆 10 萬人聯署！

如《緊急法》在香港實施，請求美國制裁中國。

請加入《美國白宮聯署鍵盤戰士》！

這是一個目標為 10 萬人 嘅 Telegram Channel，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

P牌表示認同九龍

太遲講la，唔通全世界都有mon住連登咩，一係照岀港島下次再九龍？

下次先九龍啦！

今次係3百萬人呀！

又分散 點樣上國際新聞呀！

宜家無Gear 係身可以驚咩
屌 成日炒車 開雙戰線

九龍人 如果全港無車唔通你行返去咩
如果真係全日和理非 無人係其他位Set rb
你驚西無車走？

我要九龍 幫推

深水埗等

當你話過海係個問題，咁港島啲人又點去九龍？

就算唔轉都冇乜可能3百萬人啦,黨鐵唔開,淨係靠巴士車唔到咁多人

Push!!聽日一定大把手足入唔到港島

九龍區究竟係深水埗定梳士巴利？好混亂。

推文宣！！九龍0張文宣啊！！

想問下，九龍係係尖沙咀起行定係深水埗？

千其唔好tst 叫文宣組轉做ssp啦 你要預住宅區增援後方人數，tst真是廢㗎。

好似港島區多人啲

因為隔離post講梗係梳士巴利花園集合
[行動] 聽日九龍港島都要人！！！

同埋而家咁，會唔會令到啲人混亂？

你依家先講九龍大遊行，會唔會太遲？集中港島區宣傳係咪好啲！

尖沙咀企到多人d，d人要大遊行要畫面先！彌敦道夠大。
我都係出住先，九龍圖都冇張推唔到

要人要人 告急

推 九龍至少就算無車都行到返屋企

港島人留港島 其餘九龍見

幫推！